美斯危急關頭有個班尼加企出黎，牙朗有邊個？

美斯次次都係靠隊友超水準發揮
10泰維斯
14馬斯
18班尼加

柏捷斯奧

william carvalho!

2014希古恩分組賽入波carry美斯入決賽比美斯狗踩到港甲level

無鳩馬出咗局啦

牙朗老友哥利斯馬

要不是哥利斯馬 牙朗已經登機了

16 Euro決賽，一定係11個阿朗企咗出黎

歐國盃eder計唔計

岩岩先救完牙朗咁快唔記得

美斯入1球，輕敵射失一個12碼=救世主
牙朗入4球，不幸射失一個12碼=靠哥利斯馬carry

C朗兩場入4球拎4分，美斯頭兩場累到隊波一和一負得1分，而家入一球都可以射到周地都係

哥利斯馬入波唔計

依個真 仲話球王風範
失完12碼隔左成場波先走返出黎

企左出場邊?

美斯美洲盃負作用 射失12碼
仲好意思話牙朗個歐國盃

上帝死後三日復活

零作用都好過負作用

力加防中

上場朗朗都射失左 變左次名喎傻豬

垃圾朗收皮啦

如果唔係森保利出堆垃圾 阿根廷或者真係比葡萄牙有更多救兵可以幫得上忙
但依家有契仔美沙一個累全家 呢條友廢既程度遠遠超越左提子隻super mario

美斯前兩場隱形冇人記得架啦

第一場咁都隱形 唔好扮有睇啦

冇隱形 十二碼唔入 罰球射高 你唔提我都唔記得